# SQL Insert

В этом задании мы поддержим оператор INSERT в не самой сложной форме:

```
INSERT table_name VALUES (column1_value, column2_value,...)
```

Это чуть проще оператора INSERT из обычных СУБД: во-первых вставляется только одна строка, а во-вторых она должна соответствовать схеме таблицы. В принципе после того как вы научились вычислять выражения, у вас уже всё готово, ведь список значений внутри скобок это не что иное как список выражений.

Единственное, было бы неплохо убедиться, что выражения соответствуют схеме таблицы. Для этого необходимо сопоставить типы из дерева выражений для каждой колонки с типами колонок в таблице.

После реализации у вас должен работать тест `sql_3_insert`.
